林奠：對受傷科大生和其他受傷市民表示深切慰問 望早日康復

【18:40】正在外訪的特首林鄭月娥傍晚在上海見記者，對受傷科大生及其他在衝突中受傷的市民表示深切慰問，希望他們早日康復。她表示，警方非常重視科大生受傷事件，已將案件交重案組調查，外界目前不宜對事件妄下定論。

林鄭月娥稱，近期每次集會示威都演變成「極端暴行」，呼籲所有市民遠離有關場合，「令警方執法時不會產生不必要誤會」。

民主派會議召集人陳淑莊表示，大家都關心受傷的科大學生，她指出事件是發生在警暴的現場，林鄭月娥是有權的人，亦是令香港情況不斷惡化的人，除了表達關心，林太有很多東西可做，以避免同類狀况，而《禁蒙面法》幫不上忙。

唔洗提啲垃圾了

有咩資格？
貓哭老鼠

攬炒報仇

知道今次出事？

呼籲所有市民遠離有關場合，「令警方執法時不會產生不必要誤會」。

係度食飯，返/放工，附近擺酒係咪一見新聞講有事發生就直接走人？

你老母啦臭閪

突然之間擔心繼嚟真係好撚驚喎

我都咁諗，之前都無呢d反應😳

你睇下班差佬今日好似死撚晒咁就知單野一定唔簡單
平時仲唔即刻撲出後話你班友唔好係到ff無事實根據既野

大把人都係咁 而家出現係現場隨時俾狗打到腦出血

閱

黑
警
死
全
家
，
絕
子
絕
孫
，
不
得
好
死
！

9成係主動殺左人

收皮啦 重案組查

屌你老母

收撚皮啦 死臭閪 貓哭老鼠

轉死性

班狗咪就係你縱出黎,講呢D廢話做咩

你都係落地獄吧

agger

一個去消防員喪禮笑到見牙唔見眼既人講呢句難聽過粗口

仆街 俾左重案組。。。

唔好浪費網路資源ok？